有時睇返自己啲post都覺得好重怨氣。。。。

咁又點 係香港生存就係咁架啦 毒撚冇人冇物仲要冇錢 未撚拎刀斬鳩人已經算正常啦 屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

mon夠我post未 夠膽就同我搭巴士 睇下我斬唔軠死你

頂你成日唔認自己係毒撚

唔係點認

我睇返自己都覺

斬人未

斬自己

諗起之前條片 個支那佬斬鳩自己隻手

好似睇過 見到都痛

真 忽然覺得其實自己都仲算正常

正常毒撚

全部post title 一樣嘅

佢bot黎 幫手report

浮巴

毒撚叫雞基金去咗邊

愁巴

一個冇希望 一個冇意義 唔一樣

唔好庸人自擾，接受孤獨終老既現實